AMD Ryzen 5 張內顯出唔出到4K?

如題
小弟係電腦白痴，最近換左細機箱電腦無得再放顯卡，呢排想換過個mon，所以想知呢粒
AMD Ryzen™ 5 2400G APU with Radeon™ RX Vega 11 Graphics
個內顯出到4k嗎？

另外想買個mon，基本上只用黎睇片，越大越好，筆直3500內，求介紹

Sorry for 1999

出唔到 加張GT1030啦 咁就冇問題

出到4k

你出左4k就出到4k

要留意底板有無DP1.2/HDMI2.0

如果得HDMI 1.4的話4K得30Hz

DP係1.2, HDMI 就得1.4
唔該巴打

4xx chip 板會有hdmi 2.0

powered by 紅色背景偵測器and MSI

當然出到

GT960

如果2400g apu都出唔到4k, amd 仲生存到？

1. 買個隻機箱再買張display card
2. 出去腦埸望下啦 , mon 好睇個樣 , 隻隻都差唔撚多

我好似打錯字
我想打出多4k就出到4k